［緊急］你班仆街係咪唔要普選啦？DLLM

到底香港人有幾想要普選㗎DL!

第二階段雖然可能好耐先會簽，但一日有呢個條款係度，美國都要高度注視，你唔L係唔簽呀？

呼籲在中美第二階段協議加入落實香港真雙普選的承諾
剩4天，欠16000簽

另外聯署機

有曬而家同香港示威相關嘅白宮聯署，加埋中文翻譯！

香港人加油！不能習慣不要懶

**勤洗手戴口罩，保護自己
**祝大家平安渡過武炎疫情

Pish

已簽 推

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

推

香港人原來唔想要普選

白撚痴 死唔去先講啦
肚餓你係咪唔食野先?